布吉 Local tour 搵邊個?

呢間算唔算平

去到先搵吧，平好多架，我成日去布吉，食野有間叫wine collection好正

係真唔係？ Book 左間airbnb 唔近沙灘 驚到時搵唔到

去到報大競爭 可以講價
通常都平d
同埋報時一定要講明唔想去全船都係大陸人果d團
最好分你去鬼佬團

係真唔係， book 左間airbnb 比較偏 驚搵唔到

去泰國一定去到先book,一街都係仲有價講，book定個D包貴左

想問下如果想book幾粒鐘車你去沙灘同來回酒店個啲要點搵？
唔該巴打先

巴打有無搵開邊間/ Agent

潛水都係去到book先好？

其實成條街都係，去到就知

可唔可以book即日？

想問大概咩價位， 殺幾成？